【83 旺角見 光復香港 時代革命】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXL

G持

On9

妹G
尋晚訓我隔離時都無話會唔撈

8

旺角遊行又反對 急不及待想玩玩了

雲加

去集會
集會完係旺角行街買野食飯都好正常

1

照行囉 行街唔撚俾咩

真呀

妹豬

連登囝完美演譯講乜都屌
即使而家係同路人都會屌

因為佢係燈神 專開對家唔跟主流

唔小心留左個名

就係咁先叫罷工喎

陳海雯過檔now?

支持樓主

係

Cls

外國個d罷工好似係會通知邊日罷

Pepe比人hijack咗

未

通知聲 但唔請任何leave

收工

罷工同通唔通知好似無關係

勞工法例係可以罷工，但都要提前通知，無故曠工搏炒呀？

你通唔通知都好 公司有權扣你leave
勞工法例只係保障罷工後唔會有報復 eg warning, 炒, 扣花紅etc

Dllm arsenal

突發 政府驚到賴屎 開始搞9公務員集會

敵人反對即是做對了

簽人都要撚球迷

Plenty have questioned all summer why a CB has not been top priority at #AFC given recent seasons...

A: The club's analysis team pinpointed the need for more pace and skill in attack as the best way of improving poor away form, which is why Zaha & Pepe were targeted instead.

關咩事 睇見你地講野就好笑
當日怪人地唔講野唔表態
話人地有影響力唔做應該做既野
而家人地一齊罷工又屌人話人嘔心
咁佢唔罷咪又係屌佢唔出聲間接撐正苦
人地做岩既野咪支持囉
一味屌真係好撚核突 啲人見你地一味屌 做岩又屌唔做又屌 叫啲人點同你地做同路人
你地啲言論咪又係自打嘴巴

唔撚官宣係咩意思

中堅唔簽就要睇細梅無限自爆了

大陸仔有無睇段乜乜與學生對話 嬲撚到仆街

急不及待睇zaha pepe雙翼齊飛

咁唔要羊定拿卡

唔要愛狗

港資老細真係好戇鳩

-Open Twitter.
-Refresh my timeline for ten minutes.
-Still no Pépé announcement.
-Search ‘Kieran Tierney’.
-Still no developments.
-Close Twitter.
-Waste time for what feels like an eternity.
-Realise that only five minutes have passed.
-Repeat.

咁到呢個地步林奠講撤回你仲會原諒佢嗎？

LOSC @losclive

⌛ "ANNONCE ______________"

陳海雯 陳雅怡離開icable
要cut icable了

去now ?

你用林鄭同佢比就on9比喻啦
一個係搞件事出黎既人
種下禍根既係林鄭
敢問一句 你地口中既達狗 有無好似林鄭咁推送中? 有無好似林鄭咁叫狗打示威者?
你地達狗只係當初無表態已經比人圍
而家參與罷工企示威者果邊又要比人屌
即係做又死唔做又死
只係純粹連登仔要反所以無限上綱上線
做乜都要屌一餐 當初又話不分割 而家又話人嘔心
你地咪睇之後佢點囉 到而家子華神仲未表態添
係咪又要叫佢躝呀？

According to @footmercato, #Arsenal enquired about West Ham defender Issa Diop three weeks ago.

A big #LOSC welcome to our newest signing, forward Victor Osimhen, who joins us from Sporting Charleroi on a five-year deal!

官酸未牙
星期五就到

算啦屌

公道自在人心
你鍾意睇你咪繼續睇

佢不嬲都係咁 見怪不怪了

Mustafi 走未呀屌

Pepe下季先黎？

Loan返去一季

5年後先嚟

唔會走 踢到退休

Krystian Bielik is set to complete his medical at #DCFC today ahead of a permanent move to the Championship side. The total fee could rise to £10m after add-ons. [@charles_watts] #AFC

妹G

而家是其是姐
你又駁唔到人 又要懶係看透世事咁先最摟屌
到今次佢唔罷工 你又有咩新花臣講呀？
當初有幾個手足話因為佢有影響力 佢唔出聲 所以係錯
而家佢出聲參與罷工 又要比你地屌
不如直接少少啦 話自己係haters會合理啲
有幾個話自己係真兄弟 而家人地參與罷工又話人做show 講真 你唔鐘意一個人既時候 佢呼吸都有錯嫁啦 認自己做hater咪算囉 講乜大仁大義話自己因為當初點支持人點鐘意睇個台呀
做又做左要做既野 咁又要分割 割席 以後唔會有同路人嫁喇
容乜易一陣你地唔鐘意啲人又話啲人做show嫁
呢個革命唔係做hater既時間
係一場pr野 你地連同路人都屌 只會令更少同路人表態

其賓我覺得再屌達哥都冇乜意思
平日紅底垃圾史萊姆都係個list到話罷
咪當佢地都出一份力
連登都不嬲都係咁
咁得閒單打達哥
不如稔下點樣做好文宣好過啦

過幾年又賣比阿狗

嘥氣啦 懶係看透世事咁
唔好人地叫你ching神真係以為自己係神乜都睇透先得嫁
我叫你ching狗咋
有時唔係我與別不同 係你地個價值觀我唔認同姐
而家人地表態參與罷工 又要屌人
試下今次佢唔參與? 我寫包單你地又有新野屌
做岩就唔好屌人啦 定係想啲你地口中有影響力既人繼續唔出聲?

根本係槍頭對錯人啦
而家打既係正苦 下下單打人 又屌人嘔心
幫手叫理細路一齊做岩既野 唔明有乜要屌

lm

唔爭在啦 我以前當差 係咪要屌埋我呀
出聲啦 屌你老母 人做岩既野既時候又要割蓆玩分化
當初又話唔分割唔割蓆? 得把口?

屌你地
推po有冇咁撚快

[重要!!!!!!] 你可以拒絕機場離境入閘影相

屌那星我影左

有我屌老母係屌得快啲

上次去土耳其我都唔覺有

咁就應該無 果陣我去無叫我抬頭影

5月尾去旅行已經有
嫌人手check條隊長 影左

根本上晒頭
唔講其他野了, 而家講野同主流有少少唔同就係鬼
大方向支持, 細節同執行方法就唔會阻止唔會否定
但唔參與討論了

[member]

PUSH

Arsenal made an enquiry for West Ham centre-back Issa Diop three weeks ago, with his club demanding £65m for the 22-year-old. [Foot Mercato] #afc
快！

簽埋依個我改叫愛神

又65m 阿仙奴識印銀紙咩 一定係流料黎。。。

65除5=13

阿狗 = 支那
高安基 = XI大大

瘋狂印銀紙, 要幾多有幾多

關佢撚事咩 係都係巴塞佬同Edu勁啦

五餅二魚咁撚樣

收到10m 算係咁

咁都有10m 好勁嘅咩波蘭仔?

外借表現都幾好
不過淨係借過去英冠英甲

雲愛都唔俾機會佢

Pepe 呢

咁我估計阿仙奴應該會簽到中堅
愛sir極討厭細梅 但放走波蘭仔嘅話 應該會簽人

今晚掛

Tierney 呢

聽晚掛

Zaha 呢

65m

呢件伊沙迪奧普咩料 勁唔勁?

呢個ok wor 不過65太貴
我有一點欣賞既係愛狗好鐘意買力架
阿狗咁多年都好缺力量型

都係得未簽到既pepe ja

咁你又岩
陣間話體檢fail就搞笑

你搞錯d 野
黃子華有兄弟前兄弟後？
有無消費高登/連登？

你眼中既子華神咪又有份比連登捧上神位
咪又係食政治條水上神檯 唔好再多多辯駁啦 好柒呀
係純反達既 咪認左佢 唔好講到因為個運動而反達
子華神唔係叫人做兄弟 不過一樣賣親民貼地
就我上面講既野 你駁唔到就spin去其他野到
柒唔柒啲?

官酸未

Pepe呢

Peep倒下了

pepe fail體檢了

勁 角球上嚟成日做到嘢，又高又唔慢

但65m 咁貴，不過啲錢慳住球迷又冇份分，有咩所謂

支持分期

Real

唔信有咁撚多錢

玩分期真係正

real

分期還min pay大法
有無人教愛狗用payme支那寶刷錢買人

pepe 消失於體檢室

7點

微信支付

Unai Emery on Pepe: “We have different options. This one at the moment is not closed, but he is one we are following.” #afc
咁都要撚

唔通所有野為zaha舖路

未官酸 有內戰睇刀唔錯

今次我支持老婆狗 終於講返次人話

鏟蛇先係最後贏家

是其是啦屌你老母

係 但其實佢講我都有d道理 係咪刀jer好煩膠 禾不嬲是其是非其非

沙夏好野黎

子華點會係靠連登上神位？
連起家成名都唔關高登事，定屌tbb?
香港人鍾意佢，高登只係其中一個forum,就spin去高登有份捧佢上位,19 concept
hkdiscuss,bk,捧到佢上天喎
佢talk show 幾多中產人士睇，你有無去現場睇過？
反達既大把本身係twitch 睇佢開台
我本身都有睇直播
點會為反達特登上鋼上線用呢個活動去特登反佢？
你自己望subscribe 都見到keep 住跌
我係咪同你兩個唔同平行世界？

可能係佢

不了

黎阿狗碌地

其實你真正回應我啲論點未?
佢而家出聲做同路人 係咪要割蓆?
我以前當差 係咪又要割蓆?
天琦係支那種 係咪又要割蓆?
人地做岩既事 係咪都要屌
答我啦 搬龍門

= ="

其實我真係唔想浪費時間係啲無point同搬龍門既對答上面
不如你搵個搶口到我敗走既出黎答哂啲point佢
唔好郁啲搬龍門搬到大西洋
黃子華唔係賣政治起家? 講做戲佢係票房毒藥 唔係棟篤笑救佢一命我諗佢收左皮
而今時今日 佢都無出過一句聲係講緊呢排發生既事
已經咁多人護航
達狗只係無出聲都比人屌到老母子宮都穿撚埋
話對事唔對人同因為個運動反達 真係得啖笑

佢肯企返過黎就無謂屌了
浪子回頭金不換

不過佢再開台我就唔睇了
佢做咩都彌補唔到我對佢既失望

真 唔睇咪唔好睇
屌黎好無謂
對準槍頭屌正苦好過搬龍門啦
都係手足sick d yeah

不在乎跳草裙舞，只在乎曾經擁有

黎牙犬證明自己啦
hard mode牙

買到利馬我即刻撐愛

貢都係講返牙犬啦
邊個講達就係鬼

我達狗hater 可以jer到佢收山

算啦，佢開返台都係得返d小學雞fans, 好多一開頭睇佢既已經冇睇佢live好耐啦

老婆狗講政治野關自己事必定敗走

是其是啦
根本好多人盲反我

［文宣組求你入來］國泰DM同我全部打電話

有錢既手足打去救國泰機師

你地pro最多領紅既人有幾多張🤔
我呢邊我最多紅 48張 930場

一定係我
場均1.9張黃牌
人稱熱血沙卡

想證明自己個個係細梅

係咪有交鬧？

呢個時間又玩割蓆牙

我玩親都30分鐘就擺低手掣

如果Pepe + zaha + 中堅

我都當愛狗神咁拜

fifa逼害你 你打中堅咁勁點會紅

我啲熱血防守 成日令我提早沖涼

贊仔
我地個黃金拍檔

其實轉會操作關愛狗事咩
我最多話佢想要既人係對的人

其實呢度每一個人都係獨立個體

加埋六月之後好多p牌仔混入

好難知道邊一個係人邊一個係鬼

玩pro club成日踢到沙卡咁 神奇轉邊長傳
唔知係咪我隻人仔數值低
成日慢兩拍先傳到

照入佢數啦 反正講咁耐其實只係買咗巴丁仔

阿迪達?

睇佢動漫playstation 最後唱歌果段尷尬到...

飛鏟易搶波過普通tackle

屌牙 達sir你都jer

但好易失位
我而家進退失據,唔識玩pro了

利馬定尼馬

買到你覺得真係唔洗賣拿羊？

Me2

我打中場好多時企邊啲等你地有空位猜
你地又成日夾硬隊個波上去牙
琴晚有球就係咁豬

賣羊 80m賣得過

我係中途先加入講
見用子華黎同達哥比較先加兩把口
心目中達哥事實99% 靠兄弟起家
好簡單，做同路人我唔會割蓆
只係我認清佢為人唔會再睇佢live
呢個都係我自由

我+你=馬甸尼+尼斯達

Arsenal head coach Unai Emery says he is “fighting to convince” captain Laurent Koscielny to stay at the club

COLCHESTER IN BRAMALL TALKS

Former Arsenal full-back Cohen Bramall is in talks to join Colchester.

之前又吹到新a高又乜又七咁

幾時有pro club內戰牙
有無手足想拍我呢個全能中場打中場

Sor囉

no sor啦
我都成日上腳
我琴晚踢到成個細爆咁

冇左我地迷贊黨3叉㦸點贏啊

某人唔識猜波
焗住打快攻

伍公子：我屌你啦達哥！

留tg
再拉入tg group
廢事CD rom見到牙

手足幾時回歸

sor
me

有冇pro谷牙

一直都有玩 不過同costa佢地玩多
幾時玩既搵埋我都得

Arsenal remain interested in Celtic left-back Kieran Tierney & are expected to make a new offer, while money from Krystian Bielik’s departure to Derby County could also help fund the purchase of a new centre-back. [Standard] #afc

就聯賽開波
仲未搵到中堅

Arsenal had hoped to convince Bielik to sign a new contract at the club before heading out on loan again, but he made it clear he wanted a permanent move if he wasn’t going to get a chance under Unai Emery. [@charles_watts] #afc

Lille Director General Marc Ingla on why Nicolas Pépé to Arsenal is not announced despite him having passed a medical: "There are administrative details."

小妹咩事刀5g,有手足話內戰緊我上黎睇一睇

快d啦大佬

自己睇我講乜啦
一路我都撐你係今次運動上面既參與度
是其是 非其非 好過你打得咁辛苦牙

Some players training today. #Arsenal

Issa Diop

屌，唔好撚理啲小丑啦，佢出唔出聲關我撚事咩

我份人不嬲是其是
唔通佢出去食蛋我又屌佢on9咩
佢為我呢啲離地撚食蛋呀
我係香港人呀hi
應該認同時就要認同啦

agger

直頭咪撚理佢啦，你會唔會理街邊個啊婆罷唔罷工？

我無fake佢喎
事實係 人地表左態 仲拎出黎屌做乜
呢啲咪同割蓆無分別
我早幾年夠係當差 咁係咪又要拎返出黎binc
根本同一陣線時就唔好屌 佢幫狗講說話咪屌
好簡單 你接受唔到佢 就唔好睇佢
而唔係就呢件事上面仲屌仲割

同我岩岩講既無乜分別
邊個講達就係鬼

咁呢個會，因為一個都不能少，多一個人罷就多一個人既壓力

Pepe完了

包皮又話7點官酸

7點 不過係拿波里官宣

睇緊東張西望
而家打風開始變到澳門咁
個女主持

已done deal

12點

圖

7區集會，手足咩區

Pepe似流產

呢度改晒名做pepe啲人收晒皮

分期比錢失格

BREAKING: Pepe has failed his medical. Arsenal now will focus on Zaha. #arsenal

binc

相都影埋喎

source ?

改圖

ok,唔再講佢

Breaking: @NicolasPepe agreed late contract offer from @Napoli . The player is now leaving London and heading to Naples with his agent.
#afc #napoli

有無tiehdizzu個fake news

Wtf 流產？

google 下就知fake news
係真野Facebook 點會唔暴動

lihkg

咪玩fake news啦

伍公子又屌達哥
不過今次屌哂唔敢勇武既香港人

雲加 於世上有幾個知己

今次好直接

雲加 率眾妖害人屌你沙加細梅9

阿狗做嘢慢撚過公務員

Daniele Rugani | Suggestion Man United could turn attention to Serie A defender – Bailly injury a problem.
屌你rugani都爭

雲加被愛賊逼害先真

呢件好廢 細梅勁過佢

牙犬如果保證到出場時間
應該會揀牙犬
倫敦好住啲

啱啱收到

no啦
細梅屎啲 路根尼用波好好多
兩個防守都係垃圾

冇佢2件會咁耐冇r戰打 70m買2件辣殺

Marc Ingla, Lille's General Director, explaining why, in inspite of the medicals being done, Pépé has not been officially announced yet: "It is normal, there are administrative details"

無事，仲有細節要傾

屌點呀Pepe單野點架 分唔到真假呀屌你地老母

pepe簽就簽硬
人地都買左替代品(好似係)
只係幾時官酸

說好的24小時加盟

想買

仲未慣？

pepe > saliba

吓

里爾宣左 我地都未宣

傳Pepe 會着19號

Unai Emery on Jeff Reine-Adelaide: “[He’s a] very good player, he is playing very well here in Angers. I knew him last season with us in pre-season, but then he signed here, I said to him congratulations because he was doing well for France under-21s.”
愛狗偽君子

而被掌摑的交通警員報稱感到頭暈，要擔架抬上救護車送院

痴線 比人摑一巴要抬上擔架

仲要等到幾時啊 條J就發霉

Pepe無了

比著以前 我撻左個師奶落地啦襲警

麥巴比真係cls

farmer league唔計

條官宣拍到電影咁 咁耐都未得

而家啲狗剩係恰學生

細梅都有底線長傳

pepe failed medicial (fact checked)

之前有喺FB搵人8月1號喺酋長球場用航拍機拍片

話晒8千萬，要認真啲

十點前官宣
十點後官宣

Wenger back (fact checked

Fallen through

Jeff 尋日打得幾好，太早放

Willock怒剷Jeff

pepe

死左喺訓練場

Lille manager says Pepe would’ve been better at Bayern but he is surprised Pepe has chosen to move to Arsenal.

Pepe呢屌

Zaha好慘
如果水晶宮肯分期應該會買佢

pepe呢屌

Manchester City have restarted talks with Juventus for João Cancelo. Man City are still offering Danilo as part of the deal. Juventus are considering him but want €60M as total value for Cancelo. Not an easy deal in 7 days - but talks ongoing.

買埋唔洗踢喇 頭寒喇

十成十愛狗無啦啦想彈鐘 如果c朗都會fail medical

買贊仔好過啦 平平地50m

When Arsenal finally announces Nicolas Pepe... #afc

Juventus are willing to loan out Daniele Rugani to get him some first-team football and Arsenal are keen to land him. [Gazzetta dello Sport]

咩ec牙
阿狗啱啱先然過拜仁

人地AC已經宣佈咗啦

2016年以350萬鎊加盟英超阿仙奴的前日本國腳級前鋒淺野拓磨，效力兵工廠三年期間只被外借往德甲，最終一分鐘都未為槍手上陣過後，周四落實以100萬鎊轉投塞爾維亞球會柏迪遜，現年24歲的淺野拓磨與該會簽下3年合約。事實上，當年前阿仙奴領隊簽下浅野拓磨時，曾宣言此子是一位才華橫溢的年輕前鋒，對他的未來充滿信心。但最終淺野拓磨頭兩季外借德甲史特加效力後，上季外借至漢諾威各項賽事上陣16場只攻入一球，演出未似預期下自2018年9月後已未再為日本國家隊上陣，如今更被兵工廠放棄，正式遠走塞爾維亞

又一個日本仔俾阿狗玩

DONE DEAL:
@acmilan
have confirmed the signing of Rafael Leão from Lille on a five-year contract for a reported fee of €30m.

咁起碼叫有機會係歐洲踢到幾年波
唔係個個亞洲人都做到嘅

Aaron Ramsey wants to use his loan at Cardiff City to “get back into the Arsenal team as quickly as he can”

維拉簽左11件

一定收皮

富咸2.0

google都冇 邊度料黎

佢作架咋

Arsenal@Arsenal·42秒
👍 A first goal of pre-season for
@ReissNelson9
📺 Highlights are now available on Arsenal Player

成班傻仔
恥笑開始

撚完狗未 屌你老母阿狗admin

Sami Khedira@SamiKhedira·2分
Give me that ball 👉🏽⚫😄 #SK6 #ForzaJuve

收到風十點

Fact checked

pepe 消失左

拍緊彈琴片

後果自負

Craig Gordon (Celtic goalkeeper) on Tierney being worth £25m: “For a Scottish player it is a big price tag. You look at some other players going for bigger fees, you can’t say Kieran isn’t worth that kind of money. Kieran has everything you’d want in a modern-day full-back.” #afc

Le LOSC a signé les papiers pour le transfert de Nicolas Pépé à Arsenal, l'arrivée de l'attaquant ivoirien chez les Gunners devrait être officialisée dans les prochaines heures (link: )

The LOSC has signed the papers for the transfer of Nicolas Pépé to Arsenal, the arrival of the Ivorian striker in the Gunners should be formalized in the coming hours (link: ) tKmJ30pgAW1

酸未

搞掂！

L'Equipe say Lille have signed the papers for the transfer of Nicolas Pépé to #Arsenal. The transfer should be announced in the next hours.

收到風Pepe會著19號

爭少少

hours

搞咁耐係咪諗住一字排開big surprise??

100m 唔分期轟落去

Everton Pepe tierney diop zaha

next左好撚耐啦喎屌你

neymar

五個企埋大合照

屌你老母

Glory Glory Arsenal?

哥頓以前赫斯時期傳過加盟阿仙奴

吊d黑鳩搞咁撚耐

阿仙奴官方宣布耐d定收到4000蚊耐d？

邊度搵啲咁既圖

Lille will officially announce the transfer of Nicolas Pepe to Arsenal before the end of the day, ‘probably before’ 6pm. Pepe is finally an Arsenal player. [@mohamedbouhafsi] #afc

一定係$4000啦屌佢老味
年幾先收到錢

光暗呀

又要人等到凌晨
阿狗真係正賤種

呢張算係咁

仆街我都未有

Lille will officially announce the transfer of Nicolas Pepe to Arsenal before the end of the day, ‘probably before’ 6pm. Pepe is finally an Arsenal player. [@mohamedbouhafsi] #afc
香港時間1點前

Gordon on Tierney: “I don’t think anyone can put the price tag on the players’ shoulders. It’s nothing to do with them. A £25m player could have been £5m a few years ago. We almost have to put it to one side & not look at the figures & concentrate on the ability of the player.”

收左了
得3K

0...

papa新post都俾人炸pepe

阿狗職員係咪以行動支持香港罷工

Nicolas Pepe’s move to Arsenal is imminent after Lille signed documents to validate the transfer today, while everything should be formalised between both clubs in the coming hours. [L’Equipe] #afc

個few hours講咗幾日都未搞掂
如果今日搞掂都有啲機會可以喺對巴塞場波上陣

最近法國肥娃好正

0 未收到 唔會收到

手足好rich

廢中收足4千

youtuber嗰個？

終於有"imminent"出現

Breaking | Lille have signed all remaining documents required for the Nicolas Pépé to Arsenal deal to be confirmed, according to L'Équipe.

Breaking | Lille have signed all remaining documents required for the Nicolas Pépé to Arsenal deal to be confirmed, according to L'Équipe.

Dllm簽份野都breaking

收到風今晚11點官宣

同爺爺年代一樣咁煩

會唔會買咗pepe放咗隻羊？？？

快過雲加la
雲加要last day先 breaking

d 19 posts點計

張建宗

fat check?

Cctvb停播鏗鏘集為左奶共可以做到幾盡

《蘋果》獲悉，政務司司長張建宗自上月8日起，逢周一至周五均到瑪麗醫院臨床腫瘤科設計及電療組接受電療。記者於上月25日到瑪麗醫院電療部觀察，見到疑似張建宗的男士出入，乘坐屬司長配備的凌志「Lexus LS460L」轎車離開醫院。雖然轎車並非掛上代表司長身份的「CS」車牌，但翻查資料，有關車牌「SR 4562」屬政府車牌；而記者在上月30日及今日再到瑪麗觀察，亦見到同一轎車出入，該車今日亦有出入政務司司長官邸。

瑪麗醫院電療部位於教授樓地下，據記者觀察，疑似張建宗及其太太出入醫院時，均有人負責先行視察環境，甚至有瑪麗醫院職員及保安協助，兩人才會經教授樓側門迅速進入或離開電療部。在進入電療部後，部門正門玻璃門設有一列長帘遮擋外間視線。疑似張建宗的男士身穿黑色長袖外套，頭戴鴨舌帽及口罩，後腦頭髮稀疏，身形及步姿肖似張建宗，同行者疑為其太太，亦有載著口罩。

張建宗近月甚少公開露面，最近一次是上周五為「光復元朗」遊行出來「撲火」，呼籲市民和平理性表達訴求，他又代警方發表「道歉論」，結果引來員佐級協會的反撲。近日多次傳出特首林鄭月娥下台的消息，根據《基本法》第53條，當行政長官短期不能履行職務或缺位時，將由政務司司長署任。

乜CCTVB仲有播港台節目架咩

個妹好醜樣

屌你老味阿狗twitter admin

其實Pepe 今日應該有練波

又撚狗出出埋埋好多廢post

屌佢老母

但政務司身體都唔好，咁就由財務司署任

劏房波7年內由局長升到署理特首

係咪今晚官宣？

done未

個妹成個2&b咁（弱智）

如果做到嘅話，劏房波真係傳奇嚟
由立會議員升到署理特首

呢兩日出埋晒d無謂post
篤數刀吾洗甘牙

Lille will officially announce the transfer of Pepe to Arsenal before 6pm.

應該係處女來

屌你老婆

家姐應該萬人斬

TF1 provide new details on Nicolas Pépé's move to Arsenal, including Unai Emery's pivotal role in convincing him to drop Napoli's project

你有冇幸斬獲

重有10分鐘！Are you ready？！

琴日已經ready好

We know you are waiting for so long!
Here you go.🔴⚪️
#WelcomePepe
#afc

唔係你以為買人D錢點黎

好想射精去家姐個鼻哥到搞到佢頂唔順

隔咁耐仲要jer

屌你pepe, 出黎未

有無你老婆d相

仲有3分鐘就正式宣佈11點

正路有劏房醜聞已經要辭職啦...仲要愈升愈高

越廢越易升

呢個政府冇一樣嘢係正路啦

而家呢個政府已經無正路
市民對於高官知法犯法已經麻木左
好似而家警犬濫權濫用武力一樣

笑到仆街

Done deal？

又要等下個鐘

等下年

阿仙奴轉會部幾時死

等下世

《蘋果》發現，作為特區政府第二把交椅、隨時署任特首之位的張建宗，近日多次出入瑪麗醫院臨床腫瘤科電療部，健康成疑。據了解，張建宗7月初起已須逢周一至周五、每日到瑪麗醫院接受電療，至今已持續一個月。政務司司長辦公室表示，張建宗的鼻腔內有一微小囊腫，需接受療程，但稱情況輕微，不影響執行職務。有立法會議員促張建宗進一步交代病情，釋除公眾疑慮。

死左 死埋右

阿狗官網source code

人之將死 其言也善

阿狗特別多痴線佬

連source code都追埋

pepe!

pat pat

有frd返緊intern 話今晚0200會有

得未啊屌

pepe in arsenal shirt

著幾多號波衫好

好撚煩呢到d人 有就有 無就無

嘩屌

j件80M黑鳩
踢撚落jenboy咁撚樣

完全唔識睇

咁咪好撚勁

de de !

welcome pepe!!!

光復香港！

上次呢度有人j D So

Arsenal @Arsenal

Our mentions since the weekend... 😰

黎啦

快

來了！

Ig有了

DONE DEAL

終於有

官酸

Pepe!!

撚狗咁撚

Done!!!

幾驚柒咗要再改名

Arsenal @Arsenal

'Here we go!' 😉

Pepe

連官宣都要擠牙膏

我一報假就宣

Pepe！！！！！！

咁似羊個條嘅

Source ？

好環保

埃及同拖兩個人練波真係好基

禾輋要人

可以射了
搶到pepe
鳩普想要既翼應該唔差得去邊

Winger Nicolas Pepe has become our record signing after joining us from Ligue 1 club Lille.

The 24 year-old Ivory Coast international completed the paperwork on his move on Thursday. He will wear the No.19 shirt.

Head coach Unai Emery said: "Nicolas is a highly-rated and talented winger who was wanted by many of the top teams in Europe.

"Signing a top-class winger has been one of our key objectives in this transfer window and I'm delighted he's joining.

"He will add pace, power and creativity, with the aim of bringing more goals to our team."

Arsenal @Arsenal

Welcome to The Arsenal, Nicolas Pepe 🤩

🇨🇮 #PepeIsHere ⚡️

射得出

官宣

Finally jed

成個戇鳩仔咁

其實點解牙狗會有錢

好樣衰

Nico

佩佩

All in分期一水貨就幾季仆街死

爽！

佢條片啲慶祝好搞笑

碌信用卡

Nicolas Pepe - The first interview

搞咁耐連彈琴都冇

I SAY NICO
U SAY GOONER

Je suis Nico
Je suis ici

Everton呢

搞咁耐 至少有條幾分鐘既片睇下掛

個design 好柒

Tierney 幾時宣

有得j了

利市

練緊琴

官宣了！希望唔係謝雲奴級數

你唔明問題係我地唔係鳩普

搞掂

Why we so rich

反雲同警犬一齊死全家

光復阿狗

差隻左閘同埋中堅

射得啦
屌你老母

牙狗終於玩金錢足球

FM大法

Tierney next la dllm

要去印字了

五餅二魚

買人都碌卡真係算少見
窮得黎又有張卡可以吊命 季前估唔撚到

who???
GALLAS????

Tierney gogogo

酸了

賣埋走場同白韋拉，應該又有30m可以分期，買到個值150m嘅人

80M買一個人
仲有冇人屌高安基

分3年？

The 24 year-old Ivory Coast international completed the paperwork on his move on Thursday. He will wear the No.19 shirt.

五年

中堅

想印了

關佢撚事咩，分五年比錢買㗎

左B右P
呢鋪仲唔係我廠天下？
哈哈哈哈哈哈哈哈哈

pepe laca auba
tor xhaka ceballos
tierney papa holding bellerin
leno

都照屌

Fuck off la Gallas

who is B

踢一年唔對路就送佢返去 唔洗找尾數

第一年20m,4年13m
10m adds on

傻B

之前咁撚度縮而家一炮過買 俾多少少都續到藍斯
屌你舉手帝幾時走啦

臭燒 走場狗幾時走呀

佢可以唔買

唔畀退貨就打比消委會投訴

清埋d垃圾好嗎

對事啦
是其是

老實講唔覺得佢值呢個價 不過done deal左支持左先j左先

清埋mk仔啦

2&B你都唔撚識
假阿

中堅呀屌你

PEPEPEPEPEPEPEPEEPPEEE

佢分分鐘連簽左人都唔知啦

頭3場唔對路就送啦
反正其他聯賽轉會窗未閂

係 總之我要退

釾記

點會呀

高層逼害爺爺

咁閪麻煩
又要同球會傾
仲要同經紀人買
仲要阿狗轉會操作咁慢

收撚名啦
學埋啲on9亂加部首

阿仙奴IT9

簽咗

分期大法，又唔係條撚屌一下拎80m出黎

無歐聯反而仲多big signing
爺爺又贏

唔肯退就報驚話有非法移民，格硬送佢返去耕田

record signing係條nigga, 仲要唔出名既nigga
應該呢度冇咩人睇過佢踢波

屌你老母
80m club record signing
條片hea撚到同借番黎ceballos一撚樣

除返咁多佢俾左10m都唔知有無呀

屌你老母啦
山狗條彈琴片夠霸氣啦
有撚用

屌你老味80m 買個法甲仔

都係為利益最大化

你唔踢佢一腳,佢就唔行

懷疑無咁貴 只係好多條款

0

Spending 80 million on Pepe is not a problem. The big problem is "Mustafi is still our first choice center back".

一日唔放走細梅都唔想有前四希望

細路我地小球會
你要保重

0蚊咋

前面入幾多粒 後面事番咁多粒

呢個真
清到細梅
清埋沙卡

嗰條片俾人笑足咁耐
簽返嚟彈琴

瘦到

想問吓40m仲淨返幾多

比多少少錢叫佢去整容啦，好樣衰

唔知乜水黎
睇過下球皇片 都係麻麻地
俾盡2500萬

愛狗黎呀記之後 屌你真係迫害爺爺
Lucas Torreira
Bernd Leno
Sokratis
Mattéo Guendouzi
Denis Suárez
Stephan Lichtsteiner
William Saliba
Gabriel Martinelli
Dani Ceballos
Nicolas Pepe

一日見到佢舉手都唔撚開胃

應該callxxxxx瘦d 真係好撚瘦個隻

佢肯年年科水，唔介意

有黑工

一入官網就見到呢條黑柴既大頭

咁快名都改埋

唔係清細梅重要啲?

Nigga先係我廠嘅未來！！！

弱雞版仙樂都
踢英超G尻G

禮拜日有冇機上陣

40m

前幾日 巳經改定喇

又一隻nigga

當年Gervinho 都未整啦

都係簽左2件力架姐原來

鋼條形啫
靈活啲好

Nigga 99%唔靚仔

Nigga <3

pepe 岩我地 wor
想要好耐嘅快翼

屁馬都瘦啦
識插水會好撚屈

呢兩個嘥錢

80m買左個非洲禾子

呢件標王真係j唔落

免簽+租用 勁極有譜

呢條友笑個陣個嘴向右上戚
心術不正

無中生Pepe

同當年卡so心地唔好異曲同工...

先有貴價版，再黎個非洲貴價版

一切都係策略

仲要用黑色背景

我愛伊度

格衰

4000m budget先真

好驚佢傷，尤其係對mma熱個d 好驚腳都斷

黑鬼對腳係好幻 nba個d都係咁
callxxxxx係個身好撚薄..應該比人撞撚死

both非洲

個頭痴晒地

saliba 6m
施巴3m
pepe 20m
巴丁6m

ospina 3m
Xavier 2.5m
Bielik 10m (deal not confirmed)

何君堯

坦克咁大隻又成日傷

真係幾樣衰

好樣衰下
秕 正氣好多

好似nba個wade

打翼咁大隻點扭 希望佢係強化版禾b

簽咗力架

唔理分唔分期
原來愛狗兩個轉會已經用左200M
賣人收14M

Iwobi Pepe Laca Auba 黑鬼四人組

水貨pepe 躝得味

同jenboy差唔多姐

PEPE 個名真係印唔落

雖然破記錄 但無個種球星氣牆

三鬼拍門戰術

小腿幼過隻手

暗黑N連星

其實幾似拜利

點解人地啲力架好似好大隻
我地果啲皮包骨咁

禾比係咪bench得？

其實我覺得買沙夏好啲
可惜傾唔成

nelson係咪無上位機會啦

以為係獌嘅馬斯亞/馬迪耳

J華成日踩波得住人磋波轉身 希望唔好斷腳

直賣不bench

正呀. 射左了

踢得好唔好就之後先講
起碼肯洗錢我條氣都順d

快啲簽後防啦屌
其實中場都要

和比左翼
同pepe 雙翼齊飛

爺爺年年煲一大堆news, 之後一個都簽唔到
愛蛇

前場田徑隊快到仆街

我廠青訓要留到掛靴

終於有三叉戟

印

沙夏

真阿

不過真係唔好j住
拿卡之前都好勁
我覺得要觀望下先

屌奶星一早踢晒波就早啲 Announce 啦仆街

其實鏟sir 係zaha 真人

第2張做乜撚野

希望做到野

沙夏又唔黎
留係水晶宮好咩

Next

Tierney

水晶宮搶錢

無J到
後防仲係好撚垃圾 前面入多多都唔夠後面失波

1d星味都無又買埋d on9翻黎

拿卡而家都勁係把握力未夠

愛sir 想要zaha
但水晶宮唔受分期

算啦 法甲啲水貨唔好期望咁高 叫做多隻翼用

首期太貴

沙夏應該罷踢
好似美羊係多蒙特扭計要過黎咁

下年FIFA阿記有得屈速

屁屁睇完j片都好似無咩特別

仲有nelson saka 15號 沉日49號中堅
成隊都黑色

pepe = 80M版kalou

廢閪走場狗躝埋就完美

冬季黎囉 ， ozil Mk 遲早都賣

無人要

咁咪好囉，費事你咁大希望

要everton啦始終覺得巴西翼先有保證

第一次做英超標王？

阿黑奴

係未對得住個價我覺得

真

而家專心 Tierney 了

拉卡錫迪復操 下周照切「塞」

【Now Sports-體育】拉卡錫迪周四已恢復參與阿仙奴的操練，傷患已無大礙，估計下周日將可如常落場友戰巴塞隆拿。

距英超開鑼首戰客對紐卡素只餘10天時間，阿仙奴傷兵情況傳來了好消息，早前勇戰受傷的拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）周四已恢復參與球隊操練，除有落場參與訓練外，亦有到健身室鍛鍊體能，傷勢看來已沒有大礙。

上周酋長盃阿仙奴主場對里昂一役，拉卡錫迪於賽事早段因傷退下火線，需要一拐一拐離場，他隨後亦沒有隨隊赴法作客昂熱，傷情令人憂心，英國傳媒估計，在阿仙奴下周日季前最後一場熱身賽作客巴塞隆拿時，拉卡錫迪將可如常上陣。

除了拉卡錫迪復操外，早前代表烏拉圭出戰美洲盃的杜利拉，以及為埃及出戰非洲盃的艾拿利，亦已於周四歸隊復操。此外，早前同樣沒有隨隊到法國出戰昂熱的施巴約斯亦有參與操練，估計下周日對巴塞時，將會地標為阿仙奴上陣。

圖片來源 : ©AFP

賣撚左細梅先 真係頂佢唔順 見佢前面憎佢後面

曼聯 麥佳亞 輕鬆第一

本身沙夏仲有幾多年約？

巳經係我地既人

@Kieran_Tierney

水晶宮在禁錮沙夏

李城話標價90m

Auba-Laca-Nico

邊個先係佢

話說點解黑人咁黑仲成q日黑衫黑褲?

Emery on what Pepe will bring to Arsenal: “He will add pace, power & creativity, with the aim of bringing more goals to the team.” #afc

Unai Emery on Pepe: “Nicolas is a highly-rated & talented winger who was wanted by many of the top teams in Europe. Signing a top-class winger has been one of our key objectives in this transfer window & I’m delighted he’s joining.” #afc

里爾farewell片

開季4件

So excited

mon下po隊隊都J PEPE
係得我地自己友係咁踩佢

又唔賣支持沙夏罷踢！

4年
佢上年先續完

lan

Vinai Venkatesham on Arsenal's £40m transfer budget: 'I don't recognise that figure...' #PepeSigns

Unai Emery played crucial role in convincing Nicolas Pépé
The conversations he had with Unai Emery, according to the outlet, played a big role in his mind. However perhaps the most critical element was Arsenal’s proven track record of nurturing French and Ligue 1 talent, in the image of Pierre-Emerick Aubameyang & Alexandre Lacazette.

愛蛇

究竟有咩好J？zaha或者everton就可以J吓

有幾多個真係有睇過佢live 踢波
而唔係只睇精華球王片

屁屁當係淘個文尼返黎

文尼勁20倍

唔理，印波衫了

最佳位置

黑色n 連星

唔覺得好勁

踢哂波都冇人影到

謝雲奴二世

唉 咁算啦 水晶宮慢慢留啦
我地比唔起錢

科水入埋ZAHA 淨係打前場4黑尻陣算啦
愛記應該唔追ZAHA架啦

咪係

之前B/R post

佢唔似好勁

咁起碼第一季都可以屈下

CALL ME 標王

幾實用

條鋒線好快...
打703啦

以為只係其中一個黑色幻幻

中場妺下妺下呢

梅斯達菲35m

有無人同我一樣真係好撚憎走埸狗，仇人咁款，真係見到樣都唔開胃 會燥左

矛飯食牙

Auba laca pepe
三叉戟
希望可以令Ozil 翻生

唉吊你老母咁撚黑

有睇波都憎佢啦 日9日舉手

From 萬post

廢都冇咁黑人僧
之前巴西包皮都廢
但細梅隻含家ling成撚日舉手唔追波 有次仲要自己柒完屌鳩cg
睇到呢d真係好嬲

熱狗冇J喎

文尼踢過英超

佢地有戴巴拿同馬迪爾

上季zaha 個球 屌埋Leno

cg立即屌返佢

左右屙尿射球🤤
Iwobi Pepe

陣間買埋尼馬

一個山狗都夠抵銷晒

Unai Emery: "Nicolas is a talented winger who was wanted by many of the top teams in Europe. Signing a top-class winger has been one of our key objectives and I'm delighted he's joining. He will add pace, power and creativity, with the aim of bringing more goals to our team."

分十年比錢每年10m

拿卡打攻中沙夏打左

pepe幾號呀

細梅走未

睇番山狗嗰時咁勁都係35m

19

條撚準備

FEEL到愛狗會追埋ZAHA

前鋒黎講算對得住有突啦

Pepe on who he admires: “Lionel Messi, because he is simply the best player in the world.” #afc

Pepe on who he admires: “Lionel Messi, because he is simply the best player in the world.”

買左中堅先好無

再見到走場 真係

一字排開

到時一定出Xhaka條撚樣

未踢你都知

唔答雲加 躝啦屌你老母

成日屌隊友 自己唔追波又話人 衰左好多球係佢身上

傳借路根尼

下一步係賣舉手帝

咁識波既

Auba Laca
Zaha Pepe
Ceballos Torreira

全攻型
Bench仲有燒 MK Xhaka 2B輪換

借兩年Rugani
不如長用HOLDING
拎20M入RB 是但一件

Ok下年去疤

標準答案亨利都唔答，屌你老母比比

細梅我比1M都嫌多 唔洗錢送佢走算啦

右閘除咗比狗，列叔走左，好似無人。愛狗又鐘意玩2閘進攻

痙攣雙子

OZIL可唔可以踢番皇馬哥期D波
唔賣舉手帝 下季長追我廠入球大 1個月就上到樓

賣比歷 啞仔 細梅 埃及
借路根尼 然後再買左閘
免簽丹狗
射左

愛sir 用阿叔

唔想J Zaha
死扭型 仲28歲 覺得係第2個山狗

拿卡正前好咩？我覺得美羊反應快啲喎 拿卡走位ok

條友問同位置佢最欣賞

Double team 牙

如果佢賣左細梅 佢追邊個我都會支持！

拿卡正前hold到波
羊正前單前鋒會隱形

Holding未傷好 所以借一年最好

龍格堡都唔識答 屌佢老母比比

義和碑啦屌咁標準答案都唔識答 比比

尼恩去卡利亞里！

愛狗躝

波得一個咋

細梅走到未呀

支持
堡sir接任

埃及都要賣！條友又係廢既

拿卡hold波喎 兩個互造空位

其實愛sir 打d雙閘拉邊壓上 買純翼鋒返黎作用係咩
雖然屁屁好似逆足

Pepe: “They [Toure, Eboue & Gervinho] are definitely examples to us young Ivorians & I hope I will continue to follow these examples.”
佢注定失敗

都要有後備
我接受唔到走場狗再踢

Nicolas Pepe on following fellow Ivorians Kolo Toure, Emmanuel Eboue & Gervinho to Arsenal: “They are the major players from the Ivory Coast. We talk a lot about Gervinho, for example, who played for Lille & ended up at Arsenal, so I am on the same path.” #afc

黑P = 新三寶

得 水貨黎 要驗智商

26喳 其實買左都抵玩
而且上年睇佢對阿仙奴都仲屈哂機

得Toure算成功

終於都J得岀Pepe

點估到簽呢件
費沙>zaha>愛華頓>最後呢件

Tierney傾掂未

水貨confirmed

Bordeaux have not given up on Laurent Koscielny

Speaking in a press conference this morning in an unveiling press conference for Swiss left-back Loris Benito and South Korean international forward Ui-Jo Hwang, Bordeaux Head of Recruitment Eduardo Macia and manager Paulo Sousa insisted that they have not given up on signing Arsenal defender Laurent Koscielny.

Eduardo Macia: “Of course if the opportunity presents itself, we would be delighted to bring him in.”

Sousa: “He is a leader, an intelligent defender and one of the best defenders that I have ever seen in my career. It would be incredible to have a player of his quality at Bordeaux. But he is under contract with Arsenal. For the moment, we cannot say more, he is a player who is still under a contract with Arsenal.”

但拿卡唔肯第一時間射 射門觸覺麻麻
死都要扭返岩位先肯射 都攤到凍哂了

全部都係煙幕

錢 唔好咁多野講

比錢買啦on9

扮窮

pepe✅
Tierney🔜
zaha🔜
new cb🔜
dani alves🔜

咁就衰硬啦

Jen boy係咪冇續約

7m up就賣啦 三贏

因為水昌官比佢任舞姐
阿仙奴點會用佢做重心 一定係兩閘推上做配合
翼鋒同閘/前鋒配合好重要
Zaha係死去型 唔覺會配合到 最多變到山狗咁吊到你明

之前唔賣Malcom比我廠
而家仲想攞著數

Tierney plzzzzz

未續，出年完約

之前咪有新聞話 Lille 果邊自己搵銀行搞
可以提早拎左筆錢先
呢類玩法係咪宜家好常見????

End product講緊得10g都賣成80m 26歲

feel 到 on9 過 iwobi

'£45m budget'

Ceballos✅
Saliba✅
pepe✅
Tierney🔜
zaha🔜
new cb🔜
dani alves🔜

射咗

第一次聽

做返個securitization pack做fixed income asset放出去掛

打單前就預2翼入涉架啦
單前做支點 拉開中堅 比兩翼有空位

如果美羊做單前 佢hold波能力無咁好 咪變中場鳩猜 前鋒隱形

再用兩閘進攻既話 咁我地後防咪.......
場場比人撚

最尾個個算啦

因為阿仙奴唔會走數

有有無巴講下丹尼爾艾華斯？會唔會變左列老

搵賜仔收錢
中間比舊錢財仔
當9折收返條數都好大舊錢
其實都常見

Pepe on Kolo Toure’s advice: “He spoke to me a lot about the very high level, how he got to Arsenal & how you always have to work hard & really graft on a daily basis to try & get right to the very top.” #afc

Nicolas Pepe on Chelsea in 2017:
"It's a club that makes me dream. It’s the only club in England that I would sign for."

Martini✅
Ceballos✅
Saliba✅
pepe✅
Tierney🔜
zaha🔜
Diop🔜
dani alves🔜
Khedira🔜
Neymar🔜

答左雲加就會比愛蛇趕扯

即係銀行幫你分期道理咁

遲早25

80m真係J唔落 情願平平地打包Malcom調教下

Fabrizio Romano都幾準btw

實係吹水啦

好老實 用其他聯賽嘅數據嚟預測嚟到嘅英超表現係唔準
體力化程度爭太遠

水貨

tiehdhsjzyyx幾時官酸

買咁多人就黎技術性失誤

tier 1 reporter

車 都唔賣

如果佢真係勁，又好難唔當阿狗係跳板，不過係阿狗d世界級軍醫下，好難會又勁又唔傷

射到成地濕哂...

無預過愛狗有前4

點都好過用牙叔打閘啦
簽到 可以頂到比狗復出

你唔係覺得愛蛇會放棄2閘進攻掛
連入緊個個蘇格蘭左閘都係攻強守弱 擺明重視overlap能力多過防守

下年先用得都計

愛狗

加油！

明明開轉會窗嗰陣隊隊笑我地得40m

起碼唔洗崩盤，直接插水式

阿仙奴唔算英格蘭啦

最佳的防守就是進攻

雲加說：「我不知道，看得出來熱刺在轉會交易的工作中很努力，不過這也很正常。但在我們看來，如果你購入了3名以上球員，那就是一種技術性失誤，因為你的陣容將因此失去平衡。我很清楚在英格蘭，大家都喜歡看到球隊購入強援，但當你購入大量新援後，你的球隊就充滿很多變數，因為你無法預測他們的表現。」

上年簽到拖仔我開心到暈
見佢世界盃連C朗都頂到
點知上左賊船

印唔印pepe好
而家係酋長球場間store

老老豆豆宜家隊隊啲人都傷到仆街睇你睇獌醫療咁好又咪成堆人傷

好想睇下愛狗敗走
下一任點食屎法
多數都係俾名宿玩

賣左去剷雪啦 點會唔賣

丹狗當翼用啦同埋防守點都好過叔

我覺得咁樣唔好
不過都知佢唔會放棄嫁啦

到我哋笑返佢哋
嗰時熱狗破紀錄簽Nxxxxxx，個個都喺度屌阿狗唔簽
而家終於可以吐一口烏氣

on99

等埋第二作客先

如果佢係勁 當跳板咪跳板
起碼重返歐聯同收返筆錢

Ndomxxxx呢件真心勁

Dani Alves其實幾勁
人哋收多啲人工退休比你哋屌到一文不值

樓上班能樣j到傻咗

咁應該癈
阿狗賣人走有幾何高價

根本後生仔就係唔應該一去就去皇巴，過去勁多失敗例子
但而家都係一車車咁去

U also

又爆po

真 假設佢勁到帶阿狗踢返歐聯
再跳去疤 鈀 拜
又無乜所謂 不過佢無乜星味
都係留係阿狗算啦

200K人工 有個世界級閘抵到爛

儲緊錢買斷自己份約

準備開po啦

喺咁上熱門

你開po真係有料到
Record signing都有埋

睇D 球皇片
佢唔多花巧野, 不過D 搓波好似幾勁.
不過黎英超無用. 個撚個都茅西落手. 唔同法甲任你舞

真 賣埃及 賣贊 賣啞 賣細梅
呢到都大把人工剩
仲要之前有堆人走左

做咩又改返名

一日有msn 一日冇其他核心踢得掂 仲要美斯要咁多球權

太早去啦 仲要同位置當時有dembele打後備
反而咁快決定去剷雪先出奇

Photo: Nicolas Pepe x Alexandre Lacazette. [@PhotosArsenal] #afc

尊重爺爺

丹狗盧加尼泰尼 快

唔貪心 簽埋TXXXXXXXX 就OK

Tierney

可唔可以簽哂之後換領隊教

賣細梅就夠

中堅細梅都ok?

安76/堡堡

With 7 days to go in the transfer window hopefully we get Tierney and a CB.

呢個珍

應該係巴塞堅持要收回成本，冇大會肯做水魚先焗住去剷雪
正常有啲似阿狗嘅二線隊肯要都會仆嚟，起碼有得踢英超呢啲一線聯賽，好過去剷雪

希望訓醒覺 細梅 埃及 贊狗都躝哂

而家冇MSN
而家係MSD

忠臣贊囝唔會走

佢地好快手
已經將pepe件衫擺左係中間

都幾肯定之後都翻唔到身
鏟雪無幾個可以再踢返大會

Record signing

而家睇佢好過睇David
david都係執佢口水尾🤭

it's time to move on

【Welcome Pepe+ 83 旺角見】阿仙奴19-20球迷吹水區 MXLI

希望樓豬令阿犬拎歐霸

係聰明既自然會轉踢法

40m歐都唔算太貴

tiesusgyddh幾時黎牙

愛華頓bid過 佢自己揀剷雪 因為想踢歐聯

前面咁黑 臭燒實唔識比波

唔睇好基沙文融入得好